一人n 首ONE OK ROCK 嘅歌

適逢Ed Sheeran 邀請左OOR

不如就等OORer嘅我哋同各位巴絲介紹自己最鍾意嘅歌/當初自己嘅入坑曲啦

我先
入坑曲：The Beginning

最鍾意：內秘心書、完全感覚 dreamer、カゲロウ、Wherever You Are、Listen、光芒、皆無、A new one for all, All for the new one

OORer出黎啦

heartache

Just give me a reason

未完成交響曲
キミシダイ列車

Never go down down down

One way ticket

WE are 18祭ver.

Start Again
We are
Let’s take it some day
Yes I am
燦さん星
Shake it down

又經post

Btw 今日ed場演唱會岩岩話cancel左oor

Y

話天氣原因

Let’s take it someday

冇Re:make

キミシダイ列車
be the light
fight the night
viva violent fellow
onions

舊歌首首都好正我幾鐘意decision

入坑歌: Re:make

完全感覺dreamer，the beginning, mighty long fall, wherever you are, liar, answer is near依d少不了

最鍾意呢首

the beginning入坑

舊歌全部都正，但最近loop緊佢首新歌日版letting go

點解要負皮討論下自己鐘意嘅歌都唔得咩
Btw 最鐘意キミシダイ列車

liar, deeper

好想去佢地演唱會
但而家好似少唱舊歌

Pierce

新專輯所有歌
應該啱所有新fans聽

remake

Re:make
C.h.a.o.s.m.y.t.h

Clock strikes

皆無
キミシダイ列車
カラス
内秘心書
未完成
青年團
以前啲歌真係好正
對上一隻鍾意嘅歌係skyfall

Cry out 最撚正

Stand out fit in

仲有69

Cry out! 下星期去london睇佢開show 好撚緊張！

One way ticket
When I was king

Jaded同We are
好似無咩人講呢兩隻

Cry out 入坑

冇人講last dance ?

呢首好早期同唔多人講
但好撚正fing斷頸

仲有呢首好撚心傷嘅et cetera

Notes'n'Words
Pierce
the same as

淨係聽過Niche Syndrome 同 人生×僕=
有無介紹

deeper deeper, Mr.現代Speaker

ゼイタクビョウ 必須聽

Whatever you are , the beginning 完全感覺dreamer!!!!!!!

聽得兩隻碟
最鍾意都係你呢幾首

下個月睇佢地live但未聽新碟

首首都超中意 演唱會啲歌差唔多全部聽晒 最中意clock strikes
但係the beginning入坑, 個時係聽Dreaming Alone - Against The Current
ft. taka 先識one ok rock 聽完一生只推OOR

嗰時ATC+Taka 真係好正

近年既歌 真係不了

ALL

唔識日文，所以淨聽佢英文歌
最近成日聽hard to love, 係佢寫比老豆老母講佢之前咁反叛都無放棄佢

Take What You Want

where ever you are

deeper deeper

35xxxv全部歌都好正

be the light

Wasted night
真係讓人回憶年輕時光

Heartache
Wherever you are

想認識佢地唔應該由呢隻碟入手

易入口啲

go on and fuck yourself

加上佢哋依加少唱舊歌

講首冇人講先 living dolls

Nobody’s home
Mr.現代Speaker
じぶんrock
舊歌撚

Eye of the Storm
Ambitions
35xxxv
之外既所有歌
我以前都成日講一生推OOR
宜家諗返都尷尬

wherever you are
完全感覺dreamer
Nothing helps
My favourite
其實舊歌好多都好撚鐘意

真係希望下隻碟可以ok rock啲

juvenile 最愛

第一着係聽 完全感覺Dreamer
自分Rock
the same as...
欲望に満ちた青年団
未完成交響曲
A new one for all, all for the new one
Last dance
Jaded
Heartache

入坑係聽The beginning
早中期album大推

内秘心書
聽足咁多年

講聽得好爽嘅就要推No scared
不過真係大部分舊歌都好正

入坑歌
Clock Strikes
Heartache
Wherever you are

近年既碟得一兩隻歌係岩聽

雖然唔想否認，但真係比以前少左會令自己不斷聽嘅新歌係事實

我諗耐啲嘅OORer都有同樣感覺，因為當初鍾意OOR唔係而家依種風格

而家既歌好無特色 聽完就算覺得好聽都唔會記住或者好震撼

而家叫one ok pop
利申前死宗

我個名

以前真係首首都屈 依家不了 佢嚟我附近開con都無意慾去

居然冇人講 stand out fit in

入坑曲： the beginning

The same as

liar嗰陣係全盛時期
35xxxv都已經變到好pop

Never let this go

PUSH BACK
Stand out Fit In
We are
Head High
Wasted Night
The beginning
I was King

Stand out fin in 同wasted night入坑
我就係因為Ed 第日全日聽佢地啲歌
到今日仲不斷loop既
Good goodbye&heartache好正
個陣聽the beginning 起雞皮

仲有最愛既clock strikes!!!!

近排上腦歌： when I am a just a kid

Answer is Near

Living dolls
The same as
chaosmyth
未完成交響曲

仲有好多都好正

Wherever You Are

第一次聽，入chord個個位好爽

呢首已經好近期啦 佢地以前果d歌正好多

最愛既歌同巴打你一樣
不過多首Liar同C.h.a.o.s.m.y.t.h.

Btw講開又講
點解OOR會跟足Ed成個亞洲做暖場
明明係亞洲已經好紅
唔係應該主力打歐美架咩

雖然新碟唔同咗style
啱唔啱聽都係見仁見智
不過佢地Live 嘅魅力都係無變過
雖然可以話佢地揀走咗啲唔掂嘅歌

受眾唔同掛
你見香港都好多人唔識佢地

Ed 邀請

Jibun Rock

Paper plans

Mighty Long Fall

入坑 完全感覺dreamer

呢排loop 皆無 宇宙飛行士 欠落 列車
(唔識日文）

有冇聽過 Answer is clear

其實係咪純粹唔同版 想問好耐

Clock strikes
All mine
Be the light
夜にしか咲かない満月
未完成交響曲
欲望に満ちた青年団
Nothing helps
Living doll

17/4嗰日聽live聽到the beginning 同埋clock strikes 好深刻

雖然Ed Sheeran 個日的確有人因為oor冇得表演先歡呼
個心一直好唔舒服好唔開心
但見到有人因為今次會中意佢地真係好開心
身為忠粉真係好開心
希望會有更多人識佢地啦 enjoy

無插電版

Lair同C.h.a.o.s.m.y.t.h.都好撚正
其實35之前首首都好鍾意

可能因為同ed frd掛
btw巴打係咪都會去睇coldrain

全部
最好：我個名

YES I AM!!!!!!!

點解要提垃圾？

除左eye of the storm成隻碟

列車有個live連住唱lets take it someday好鬼死正

識聽一定係 20/20, 我估兒登冇乜人識

カゲロウ

巴打識聽 我都勁鍾意依首 聽到夭心夭肺係taka把聲先做到

講傷心仲有Smiling down

聽到個人真係想喊

lets take it someday
完全感覺dreamer
the beginning
wherever you are
heartache
re:make
memories
suddenly
nobodys home
smilling down
太多歌鐘意 打唔曬出嚟

The same as
Chaomyth
Wherever you are

無錯 人生x僕=係最後一隻全隻碟都高質既album
35已經有3分1係唔岩聽
跟住個兩隻就唔好講

Btw係呀
Masato

竟然冇人講no scared

We are🤘🏻

大把歌中意
One ok rock 忠粉
The beginning
You can do everything
未完成交響曲
Nobody’s home
Wherever you are
Liar
Kanzen kankaku dreamer
Never let this go
Chaosmyth
Remake
Let’s take it someday
Clock strikes
Be the light
Deeper deeper
The same as...
Take me to the top
Cry out
Suddenly
Mithy long fall
Heartache
Decision
Last Dance
Bombs away
Taking off
We are
Hard to love
I was king
One way ticket
Stand out fit in
Wasted nights
Push back
Head high
不能盡錄
Oor 亞巡見

ambition我覺得we are同20/20都算唔錯
eye of thr Storm就真係成隻碟都

see you in da pit